【冇J news】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

2

樓主萬歲

樓豬冇j

就雲加扑野用咩姿勢作出詳細討論
thanks

雲加

快過你

樓豬去家計會CHECK 下穩陣

樓豬小心身體

路狗仲未答我屌過幾多條女，唔計叫雞

去捐血驗下

你會唔會記得自己食過幾多碗飯

=.=

轉傾樓

佢地之後轉topic king車king樓

yes

咩都king就係唔king波

下星期一甩左而家架vellfire20系 25.5萬
之後就係等架30系vellfire過黎

70萬

冇call 過g 有唱過人k 但冇mark女冇上房

唱淫k但無叫女
即係格劍

玩人地d女

老襟

又講女

你咪發起囉 以家可以傾咩波 傾你傷左幾耐

巧垃圾

直頭MOCHI

最垃圾應該係樓豬

做生意真好

陪飲酒唱下歌搾下波猜下妹不g幾爽 d fd成日mark 2件 根本禾刀吾洗mark

個度先值錢
裙邊

係 樓豬最垃圾

不過係呢條LINK既樓豬

有冇人對意大利統一有興趣

食得
花螺+鮑魚 就吾食得

有時寧願打工
起碼有得唔洗咁多野上身
有時星期日啲人都會打電話黎

兩部電話 放假熄左公司個部未得 禾老細刀系貢

到底做到幾時先可以退休

喺k房廁所搞埋，房錢都慳番

你老母間炸雞 好生意啦

好撚仆街架
啲人一句就撻埋黎
你執鳩左呀
無人聽電話既

同埋廢事比人搶生意
同行有個撚樣成日走去同人講我地執撚左
比哂啲客佢做

呢度D 手足個個唔係做老細就係太子爺

講到好似叫人行路小心仆街咁

U刀唔差阿

Yes 忙到老豆收工刀去幫手

佢太不孝要教訓

你醉rich

暑假又到 請學生妹黎打工 比太子爺食埋

ME只係垃圾打工囝

我介賭一星期 星期3先入$落去順便比返你-3-

你唔係日日都開咩 工場會停？
除左新年

路狗同ryo蛇刀系太子爺

吊你牙

但係打工我預期自己過多幾年搵5,6萬一個月都好
其實都唔係好多
D樓貴成咁, 搵幾皮野其實都係冇乜大作用

BTW我條女話唔想生仔
我家庭觀念重, 想要小朋友
點算

有少少驚真係結婚冇耐佢突然間好堅決話唔生
咁就真係一鑊粥

落單丫嘛

你唔請人跟架

哈 =3= 我系達哥個fd借$買電視

會唔會去唔到旅行?

約多啲有仔女既fd出黎好快你條女就比佢地同化

我老婆啲fd有幾個都比我地搞到心思思想快啲結婚生仔

想去佢到剪一次髮 一吾一齊

你勤力d 咪得囉
避孕換做多仔 一炮兩件

不了

星期日休息咪直接call爆我機

我阿哥最近咪生左仔囉
好鬼得意

佢都好鍾意同佢玩, 但係都係話唔想生

我其實覺得, 每個人既人生階段都係會有FOCUS
以我呢D冇乜特別興趣既人黎講
結完婚下一個FOCUS就係生仔, 養仔

如果唔係結完婚就日日如是返工放工一年去一兩次旅行
咁樣過幾十年真係好似好無聊

ME禿頭唔洗剪

查子

佢做左植髮

2公婆去旅行放好多
帶住仔女去好多野顧慮
又玩得無咁放

矛錢植
依家肥矮柒毒禿樣樣齊

點解條女話唔想生先??

光頭幾型牙

去食日本野有得散叫都唔荒cheap la

個人主義較強、 純粹想自由D
我真係好家庭既人, 我搬開左住都堅持每個禮拜返屋企食飯飲茶
除非真係約左人
過時過節一定到

我驚到佢生唔到嗰陣我先有好強烈想要小朋友既感覺就唔知點
p.s. 女友年紀大過我

都係, 我同老婆去旅行SHOPPING果PART各有各行, 佢買化妝品我買波3波鞋, 幾粒鐘後邊度等慳番好多時間

查子系人辦

咁你一定要傾清楚先好結婚啦
冇共識到時真係有排拗

+1
惺如果過30就真係快生, 女一過35碎就又要擔心多一樣野

人地吾剪西瓜頭架=_=

有共識最重要

認真一定要生
我依家星期六 陪下果對父婦
佢地年輕無生 依家屋企對住四面牆
個婆 腎病 一個星期洗三次腎…
有兒有女未必孝順 但唔會咁sad囉

唔生第時D 資產刀唔知俾邊個好

比我呢個外人

大陸人

講笑你刀信

條女見晒家長見晒親戚
仲有好多因素搞到我覺得如果分手我就真係唔係人

不過佢其實好愛我下, 所以應該會肯生
但問題係我真係唔想生完到時佢覺得 "我拍硬檔幫你生嫁渣, 你自己搞掂佢呀"嗰種閪態度

我諗住生兩個
total 買3層樓，一人一層就算完成人生了

我有錢我都唔想D仔女為左D咁撚無聊既野而捱騾仔

我屋企課左金俾我阿哥買樓
我食自己鳥

咁我條女 都係唔起身d人
飲夜奶個d 叫我搞啊
大家就下姐
有錢我生半打 做臭仔公都得

有3000M就入股阿狗踢雲爺爺落台啦

俾錢你哥唔俾你咁偏心?

屋企最近多左個b佢已經算好乖夜晚吾會典嘈但刀覺得巧麻煩

十年一層樓
退休前應該夠3層啦

禾做你契仔ok?

U 一場波已經是禾成個月人工了

好辛苦
但係開心既

路蛇有米到

我大佬

路哥

我做你隻狗ok？汪汪

下星期一同佢講再見

遲d 出軌post 會唔會見到路狗

唔會
佢係sp post only

3點有j news未

SportBILD has learnt that #bvb will let Auba leave for €70m as promised but before 26th of July.

Marca | Zidane gave his 'OK' for RM to sign Mbappé but only if both Morata and James are leaving.

Giroud's camp categorically denies the links with @Besiktas.

Jer夠未=.=

gay lo 未洗踢火雞聯住下嘛

下年世界盃, 今年唔會去非4大聯賽啦

雖然墨超嗰個都有歐國踢

見到hxxba

佢老味死光頭kick買就死快D買, 咪阻住爺爺同包皮上契

有無巴打聽到老婆/現任鬧初戀個陣會心痛

睇佢踢墨超係屈機架

堅勁 可以做波 頭頂腳踢 仲有遠射

三流聯賽=.=

仲PISH

罰波會搵佢射

一King ball 就靜哂
你班人真系... 平時就乜乜柒話要King ball
其實就成日mon人king女長知識
名就吾開：普x

未簽到人之前都係貢嫁喇

第一次講人話

Inter call Szczesny, Donnarumma stays?

Luciano Spalletti reportedly urged Wojciech Szczesny to join him at Inter, as Juventus baulk at Arsenal’s €14.7m price-tag, but Gianluigi Donnarumma is closer to a Milan renewal.

買一個人都唔夠用

一吊完就淆底上水9up兩句扮King ball

x普先岩 梳9ly

有無包比利馬拿卡消息

u

no

全個po U最mochi

u2

據法國前鋒基利安麥巴比的親人透露，如果摩納哥球星考慮轉會，阿仙奴會是一個優先選擇，因為基利安麥巴比認為雲格將是他很好的導師。

法國《Le10Sport》援引基利安麥巴比親戚的話說：「雲格是偉大教練之一，如果基利安（基利安麥巴比）明天簽約加盟阿仙奴，那將是因為雲格。雲格知道如何培養年青人，尤其是一些法國隊的前鋒們，亨利、安歷卡……」

「（阿仙奴）打不了歐冠盃？踢歐霸盃本身也不是什麼障礙。」

進入夏天以來，基利安麥巴比的轉會傳聞不斷，皇馬、曼聯、巴黎聖日耳門都被牽涉其中，阿仙奴也是潛在的買家之一。不過基利安麥巴比本人的意圖很清楚，那就是在世界盃前保持現在的發展形勢，因此留在摩納哥是他的首選，如果要轉會，能不能打上主力是最重要的因素。

雲格此前談到基利安麥巴比時曾說：「「你覺得基利安麥巴比會去哪兒？我覺得是一個他有充分的上場時間和機會的地方，在這點上，我的想法和迪甘斯是一致的。他自己清楚，需要足夠的上場時間來保證自己的發展。」

我KING BALL

醉MOCHI係個啲係見人地KING女 話自己搭唔到咀個啲
話搭唔到咀 又要KING BALL 又唔開話題

圖刀未色貼牙你

英超熱刺的如意算盤落空了，英超聯盟駁回了他們把溫布萊球場草坪縮小的計劃，這意味著，熱刺的凶悍壓迫打法可能要受影響了。

熱刺已經告別了白鹿巷主場，他們正在建設中的新球場要到2018-19賽季才能投入使用，而在下季，熱刺將借用溫布萊大球場作為自己的主場。

不過熱刺對溫布萊的球場大小並不滿意。這塊場地長100米、寬69米，比一般的球場都要大一些。要知道，英超規則規定的最小場地面積是長100米、寬68米，但一些老舊球場不在限制之內，因此，熱刺此前可以一直使用白鹿巷（長100米、寬67米）這塊相對小的場地。

溫布萊的大場地，似乎對熱刺不太有利，上季他們在溫布萊踢了5場（歐霸盃+足總盃），只贏了其中1場，勝率遠低於在白鹿巷。對於熱刺的踢法來說，場地越小越有利，他們喜歡覆蓋全場的壓迫式踢法，場地越大，熱刺球員需要奔跑覆蓋的面積就越大，對體能消耗也更大，這也是他們為何要求縮小溫布萊的原因。不過，現在英超聯盟說了「NO」，普捷天奴的球隊恐怕要開始試著適應「大場」足球了。

又jer 牙milk

《倫敦旗幟晚報》的消息稱，阿仙奴已經和環球影業達成了合作關係。

阿仙奴和環球影業的合作，意味著阿仙奴的一線隊球員有可能出現在環球影業的電影宣傳中，比如即將上映的《卑鄙的我3》，來幫助電影公司獲得更好的推廣效果。

值得一提的是，此前小黃人和格魯就已經出現在了阿仙奴的英超最後一戰――阿仙奴vs愛華頓結束後的謝場環節中，這也被視為是阿仙奴和環球影業合作的先兆。

此外，像是山齊士和奧斯爾這樣頂級球星也會納入到電影的宣傳計劃中來，《倫敦旗幟晚報》稱，甚至不排除讓他們兩個拍攝特製版本的電影宣傳片。

阿仙奴不是第一個和電影公司合作的球會，此前20世紀福克斯就和曼聯達成了合作，朗尼在《X戰警：天啟》的預告片中出現，獲得了廣泛的好評。此外，環球影業也在著力於拍攝一部關於阿仙奴1989年在晏菲路神奇逆轉奪冠的紀錄片。

佢返左意大利 唔JER啦

ptgf被捕

小黃人成功加盟 轉會完成 最已陣

why

Y

MYSON好鍾意

為不道德目的而唆使他人

揀左號碼啦原來

應該未係final既
貢多垃圾霸靚號碼
急屎包皮迪保治耳和鼻已經幾件垃圾霸靚號碼啦

早晨 新亨利/拿卡黎左未

這個夏天阿仙奴球迷們最關心的可能就是山齊士的續約問題了，但就目前來看，山齊士的未來去向在洲際國家盃結束前都不會揭曉。

據《倫敦標準晚報》報導，智利人已經告訴阿仙奴球會，他希望先將精力都集中在在目前在俄羅斯舉辦的洲際國家盃上。此前智利在首戰面對喀麥隆的比賽中，有傷在身的山齊士後備出戰貢獻一次助攻和一次間接助攻（隊友補射），幫助球隊取得開門紅，賽後他在個人社交帳號上發佈了一張腳踝嚴重腫脹的照片，這也為他能否出戰小組賽第二場對陣德國隊的比賽打上了問號。

由於本屆洲際國家盃季軍戰和決賽都在同一天結束，因此，山齊士如果帶領球隊攻入4強，他將直到7月2日才能結束洲際國家盃的征程。

在此之後，阿仙奴將開啟球隊的季前訓練，而山齊士則會開始他的假期，球隊也希望在這段時間里，能夠知曉山齊士對於下季的決定。

兵工廠已經提供給了山齊士一份價值折合30萬英鎊週薪的合約，但是雙方的續約進程依舊沒能取得進一步進展。

另一方面，拜仁慕尼黑，巴黎聖日耳門，曼城，車路士還有祖雲達斯都對山齊士表示了興趣，希望桑能夠將其招致麾下，這也給了阿仙奴不小的壓力。

如果不得不進行轉會交易，阿仙奴希望能夠收回5000萬英鎊的轉會費，但是雲格此前已經公開聲明過，他會不惜一切代價將山齊士留在阿仙奴，即使他在執行完最後一年合約之後可以免費轉會至其他球會。

與此同時，雲格也希望能夠用一個重磅簽約來說服山齊士和奧斯爾留隊。在8700萬英鎊報價基利安麥巴比被拒絕後，阿仙奴繼續發力，希望他們可以用一份破世界紀錄的簽約拿下這位法國超新星。

山齊士究竟能否續約，基利安麥巴比最後花落誰家，讓我們拭目以待。

屌那星 又傷住踢

一KING BALL D人走撚哂

有冇source？

yes
個個king吊系king囡就巧多野講

King fan女lor

呢到d人鍾意晒命 king ball邊有得佢地晒

禾king乜刀會系到留守

距離阿仙奴傳奇球星皮利斯最後一次代表兵工廠出場比賽已經過去十年了，但是如今皮利斯依舊是北倫敦的熟面孔，他本人與教練雲格也一直保持著十分親密的關係。

近日，在接受天空體育採訪時，皮利斯對於恩師雲格發表了自己的看法。他表示，下個賽季將是雲格十分重要的一個賽季。

「雲格和阿仙奴所有的球員都對過去的一個賽季感到失望，」皮利斯說道，「當然，我們贏得了足總盃，但是他們對於沒能獲得歐冠盃資格十分失望。現在，最重要的事情是去展望下個賽季，我們的目標是贏得英超冠軍。」

在球隊贏得足總盃後，教練雲格也成功與球隊續下兩年新約。由於多年未能取得重大賽事冠軍，教授與球迷們的關係一度十分緊張，即使在奪得足總盃後，雲格續約的消息依然引來了不少質疑的聲音。

而曾經在雲格手下度過了自己職業生涯的黃金時期的皮利斯，也在採訪中力撐了恩師：「我明白一些球迷喜歡批評雲格，但是信任他、信任整球隊才是最重要的。」

皮利斯補充道：「我如今依然可以跟隨一線隊一起訓練，我能看到長久以來雲格還是完全沒有改變的一個人，一位教練。他知道在帶領阿仙奴奪得冠軍的道路上什麼才是最重要的。」

好彩仲有我地呢D真係KING BALL既手足係度

是咪即係話佢一成不變

明顯放暗箭

準備出文材料

皮皮迷雲
可能佢話球員差左

對首輪報價只有400萬英鎊的祖雲達斯，阿仙奴表明了態度，想買施捷斯尼，價格不能低於2000萬英鎊。

27歲的施捷斯尼租借到羅馬，在意甲有出色發揮，祖記希望買下他，作為保方的接班候選。不過400萬英鎊的首輪報價被阿仙奴拒絕，兵工廠一度想要1300萬鎊，但隨著愛華頓上週以3000萬英鎊簽下英格蘭年輕門將比基科迪，阿仙奴方面也提高要價到2000萬鎊。

之所以拋出這個要價，原因是阿仙奴賣不賣兩可。英媒披露，雲格有意留住施捷斯尼，再看看他的發展情況，更何況，在奧斯賓拿基本確定離隊的情況下，阿仙奴也需要一個可以依靠的門將來填補空缺。

不過對阿仙奴不利的是，施捷斯尼的合約只剩一年到期，而且球員本人不太想回到阿仙奴踢球，他上次在英超出場還是2015年1月1日的事情，雖然雲格有意在下季讓他和施治競爭位置，但波蘭人更想離開兵工廠尋求發展。

屌佢老尾啦
意甲亞軍都係20M
英超降班龍門都賣30M啦

意甲第一bug

呢樣真
垃圾耳和鼻贊錯我禾呢啲仲留緊隊又真係
明明隊波已經洗多左錢
但係多得呢啲冗員先成績差左

me

-_-'"

大家點睇?

HK01牙

你是咪叫完之後同條女一齊比人拉左

我邊有叫

一個字柒
成個iron man咁

唔會轉心口贊助啦

其實幾型

包皮會搵乜工

用👀睇

傾波之後少左人推

仲睇緊

真心唔識欣賞 有顏色個版本柒上加柒

落場變影帝

幫路狗含撚仲好搵

有顏色當然唔靚
純字我覺得ok

有冇好介紹

有我就唔洗搵啦

有無興趣做旅遊業

不過本身件衫都柒 好地地加條領把春咩

想屌女就做m記
多mk妹屌

返6日

出走3人組

真

即係要係洲際國家盃之前有大簽先留到山狗

回歸了
今日唔想做野

而家好似少左好多
阿嬸最多

似係要簽到包比先留到山狗

做保險(投資)sale 我識人出黎幾年幾皮人工
香港偷呃先易賺錢

7月1先回歸呀 出返去啦

咁佢走硬

我咁毒 典sell野

而家個個走去做ptgf點會仲做m記

銀行做sale攞正牌呃大69錢

yes
下年重用甘寶

唐狗貢得閒?
8月12睇波OK?

Sell番毒撚買野

m記出最低工資已經冇mk做

做份交職HEA 下過日字囉

睇開季場波一齊哭波song

做game shop
我識人開game shop
成日置工作於娛樂

到時應該成個po都係反雲

香港真係肉酸

做過M記
好撚好做

成日同D女講淫野
試過拉左條女去後樓梯打車輪

刀要搵到先duck

路狗勁

ff

呢個真

文職好易搵啦
11,2K 應該一街都係

我學你今年轉會撐我轟

有你應該會豬

我真阿

Copy 你段野咋

扮咩
知你勁

11-12k 好高人工喇
禾月入7k

跟我做男公關啦，折3成比我

U 一星期返一日工都有7K

佢日日射波係屋企屌SP都有7K人工

話時話返埋聽日 今個月第一次連續返5日冇射波

英磅呀？

中場波或場馬等於人地一個月人工

人生贏家

中場馬=人地4個月人工啦
上面佢貼左條50蚊贏9皮野

19大學生 覺得自己值更多人工阿

做ptbf刀有7k

唔係人生第一次咩

人事>經驗>學歷

咁點解之前班人又得而家班玻璃心球員又唔得

禾asso仔是咪要expect 8k

父幹>ALL

禾當年第一份工9K咋

識>all

有錢大陸妹>ALL

有樓牙

呢樣真

OK U WIN

禾第一份工$35hrs咋

e+ 2017 la ching

ME $21

你諗下以前個班咩人黎先

以前成班惡爺黎
而家成班小學生

雲加買垃圾

當年幾多年前啊, 當年叉燒飯5毫子碗添啊

我老母返清潔每日做4個鐘都9K 人工啦
文職我估最少都11,2K
咁都冇去做看更好過

其實你預茅經驗做文職多數比人壓價到9.5k左右 仲要老細會覺得教你做野仲要比錢你洗好唔抵 所以會忙到仆街

6,7年前姐

甘認真牙 迷普想撚我地姐

宜家有高基連, XHAKA同K唔知點串, 加埋韋舒亞... 但呢幾個好似矮佐D

$15 燒味雙併

你平時咁撚串咪撚番老細轉頭

依家d 九十後唔捱得

做住先啦, 有其他工就走

做旅遊業啦

去銀行做teller囉，頹極都12,3K，不過冇得上黎9UP姐

我5年前第一份工8.5k

上黎9UP咪又係日日傾囡傾樓

連近年吹得最好景既工程都開始無得撈了

班廢青唔捱得，老子當年得9K係中環咪又生存到

其實好正常 岩岩出黎咩刀吾色系要捱下當學下野

13蚊雙拼連可樂

睇路狗曬命睇到精神崩潰

睇你屌板都好葡萄

最緊要嗰陣都唔知做乜好
好過量地咁解
8千幾咁低屋企都廢事叫我俾家用
個個月有幾千蚊洗都幾過癮

晴報: 年青人最緊要唔好怕蝕底, 肯博肯捱, 唔好計較

傾到悶 依家少左入黎

呢個真
依家又供樓又拍拖又俾家用
一個月都剩唔到幾千蚊

求其考個章做老救 都2皮一個月啦 春夏秋三季

然左拉

Mohamed Salah has arrived in Liverpool to complete his medical ahead of a £35m move from Roma. (Source: SkySports)

我交租都係咁
所以成日想買樓, 因為交租就一蚊都冇得剩

而家買少少野都諗過度過
屌, 以前買野諗都唔諗

租屋其實唔係你諗咁差既 有無聽過租霸

我宜家已經係

我買野都無咩點諗過
不過我老婆屌到我7彩

買樓要供一樣係冇剩
不過起馬唔洗成日搬，同當儲錢投資
拿拿臨供甩層樓就輕鬆好多了

仲有幾耐要供牙

以前返pt搵既每1蚊都係自己洗，依家又家用，又搭車食飯 想去u記買條褲都要諗過

OSPINA WANTED BY LA GALAXY

The LA Galaxy are hoping to beat Fenerbahce in the race to sign Arsenal goalkeeper David Ospina, according to talkSPORT.

Looking for more first-team playing time, the Colombian international has been linked to the Turkish side but the MLS club is a new suitor for his signature.

A "well-placed source" refuted the reports to the LA Times, suggesting there is nothing to the Ospina link.

有無巴打聽到HEIBA老婆/初戀鬧HEIBA個陣會心痛

北京時間6月22日，中國足協對上港球員奧斯卡禁賽八場
好波

細個做工程貪佢人工高即pay
做左一排太辛苦 想搾筆坐冷氣房去左做狗鐵 但吾色字做左3年冇升職同期d fd又轉哂行 就走左去做呢間公司 一做又就快3年了
不過其實打工最初比人印象好緊要 人地吾會因為時間長對你改觀尤其上司系女人更加吾會 初頭一定扮勤力扮nice咩刀肯做仲要對人有禮貌 之後佢入左腦認定你系好人 你之後典Hea 佢刀吾會話你 只會覺得可能今日你吾舒服/心情吾好先咁

抵啦

Me

正常供就2年幾
諗緊有錢好唔好一筆過供甩左先

真係心痛

但而家我拖鳩住佢,又唔比佢唔諗我
但我又唔會為左佢搞咩出黎

斷左佢再供過

習帝英明

好人好者點會咁

係狗先會咁做

官方：陳志釗被禁賽7場，傅歡被禁賽6場，李提香被禁賽5場

李提香都幾無辜下

即時供甩買多層既首期就會少左
依家仲15/16緊

支那得你先熟

買多層放租啦

大陸域有名你叫

聽講水務處易入職 HEA 年年加人工

諗住買多層自住，依家呢層放租

我FD 做社福果D，人人返工打機

總之另外個層都係租客幫你供大部份

海事處先系

最賤系做社工日日教唆d妹妺仔成日報京拉自己男朋友

He一早投左共啦

妹妹仔ON9姐 扑完野周圍講

大家都是白痴

不了
租金俾普媽退休
禾唔洗俾家用已經鬆動好多了

Rich到

點解咁快就供甩既?

我買果陣290，供十年之嘛

有錢囉 吾系咩呀
有名你叫高富帥

廿幾歲就買第一層

文傑真人

me$17

屋企人首期定點
你上面先話第一份工係6,7年前...

純粹研究下

父幹

陷家產打打下機新加坡個阿頭黎左開會無啦啦過黎搵我 say hi
好彩個電腦MOON係email又熄得切電話moon

解圍刀要停賽

緊係父幹首期
同埋大陸大樓收租，幫補香港層樓

u係細劉

我一邊excel一邊睇戲

社工要考牌

上一代大陸有層樓真係好

好多手足都知啦
上次先返完大陸加班大陸狗租

食撚埋你間屋

Weak ga

手足好波

放比大陸妹 得閒上去執幾劑當收租

係香港靠自己打份牛工依家應該仲住緊公屋

上次加租班大陸狗係咁屌
屌完又死死氣簽新租約

我禾：上次扭計加人工死老野係咁屌
屌完都係死死地氣比份新約我簽

都要個位置唔偏，已發展區先收得貴租

政府唔收地，又或者位置偏遠，有層樓都冇用啦

慣啦 成班人生然家泥

都係放住租等收樓拆
收左咁多年租乜本都回曬了

買樓無人幫過

你好似都係父幹撚

點做到？

Ching月入究竟有幾多球

AGGER 一早同班人唔順眼
低汁到

Another supposed source close to Mbappé’s entourage had the following to say on the player’s current situation:

“Kylian is currently thinking things over. Either he will go to a stepping-stone club, or directly to a great club. But his aim is very clear: to sign for one of the two biggest clubs in the world, they are Real Madrid or Barcelona for him, before reaching the age of 22.”

太子姐
但我都係自己儲錢架
都要落手落腳做

路狗同ryo蛇呢D成日曬命

韋太子
我禾 義b果班就真係二世祖啦

工作兩年，辛苦儲到10萬
加埋老豆既200萬，成功買樓

迷普買樓心得

ME唔洗工作兩年牙

Mundo Deportivo話北倫敦有間球會bid Andre Gomes

我要供十幾年
因為要一筆裝修

我應該做到死都俾唔起首期

似啦
巴塞水貨棄將

Me家族淨係有物業係東南亞

大家族

食60蚊一碗麵既男人果然唔簡單

離遠見到食麵個背影已經知唔係普通人

你找左數先啦

禾老母有投資柬埔寨only

又買垃圾

成班父幹母幹撚係道哂

直接用minion 啦

印雲加嗰樣上去好過啦

依樣真

包比ig follow左既球隊剩係得鍠疤
咁我零願佢去疤

過多十年就會值過千萬

層樓仲起緊

on9
疤狗買人煩撚到死
直接收鍠狗錢好過

果然食$60 電麵既男人係唔同D

屌成日執疤啲垃圾返黎
早幾日先話15m bid 艾達毒撚

疤會搵球員係咁出口術
蝗就用錢掟到你黎

都係爺爺最真誠
問候你全家

個個有錢仔係到曬命

上埋你屋企同你老母訓

唔洗睇但又係到留言 身體有殘疾控制唔到自己？

純粹唔鍾意鍠果種踢法
雖然疤都唔係好好多 教壞哂d球員

U CEO

疤會笠你波衫

Andre Gomes好廢

Same

我廠專收令仔

Rich

唔廢點會黎？

果個右閘攻得仲多過Andre Gomes

廢既黎到會唔會更廢

Gomes巧似成日比疤狗吊佢廢

廢得過IWOBI ?

會變得又廢又on9

迷普儲半年=佢儲20年=我儲30年

場場都屌咁濟

放工了

屌

好似季尾好咗啲

身份專貴

叫路狗同你9up la

不定期放雷直到再簽人

吊你老母咪再po欣宜
Btw上次扯學生妹先衫個張ok 有冇link

已block

X2

巧撚窮

Me 2

唔係欣宜就得

意大利妹岩你

又Jer

大家刀系gun u學野姐

淨係想研究下意大利

禾吊你老母 你老母比狗吊

唔放正仆街

放吾放刀仆街

去左油腸屌柒老野

影得巧令牙

如果隻手指可以縮開少少就仲靚

U J擊保蛇真係不遺餘力…

打陰影唔得牙

禾上次去陰天，點影都唔靚

保特事件一週年未

保特唔係49000黎咩

冰有咁快
保特都未夠一碎

幾多碎先可以迴光反轉？

保特事件 上盤事件 意大利統一事件

電話殼黎

低汁證明

係咪同og買架

法國一唔上水就巧多手足老屈我

應該唔會掛，禾果d開窿位唔會唔岩架喎

如果影埋隻中指就perfect啦

痾尿落去 快！

痾屎落佢個頭度

U 辣殺食屎狗

你係狗先會周街痾屎=.=

幅牆反光見到手足
好型仔

呢單柒d定跳跳虎柒d

想做路清隻狗

保蛇之名由來

我係迷普隻狗
汪汪汪

Arsenal FC‏ @Arsenal
Good luck with @VfB next season, @AsaTaku29

Asano's loan at Stuttgart is extended

Takuma Asano has re-joined Bundesliga side Stuttgart on loan for the 2017/18 season.

The 22 year-old forward helped the German side gain promotion back to the top tier last season, making 26 appearances and scoring four goals.

Takuma, who signed for us last summer from Sanfrecce Hiroshima in the J-League, is a senior Japan international.

We’d like to wish him all the best for the upcoming campaign.

咩盤有4倍
賭外圍牙

一齊跟路清收料仲巧啦

唔好意思

Both

咁樣衰 咪返黎拖低我阿水平

呢排好忙

跳跳虎事件仲有矛cap圖

幅統一地圖刀死埋圖

星期二

外圍是咪報得驚

域總波衫事件 羅賓事件

外圍唔止4倍啦

不如保蛇你搵日出文拉=.= 逃避不是辦法

都係潛先feel 到好大殺氣

最緊要張圖唔貼

唔好意思，今日有小小唔舒服，意大利南部個part應該聽日先寫到

整個阿Po柒事紀錄嘅話大把人多過我啦

有無人睇好2&b百屌成材

睇好你多d

支持保蛇呀
係咪星期二出?

Ok下星期二開始整

屌你施華清咁撚快jer

are you sure

比個✋我

🤚🏿

梗係啦，我得一兩次咋

等ME下星期2慢慢搵番哂出黎

效力阿仙奴嘅中場阿歷士張伯倫趁住放暑假，早前就同歌星女友Perrie Edwards去咗遊山玩水，又駕直昇機又玩潛水，期間張伯倫仲攝影大師上身，親自操刀同女友留倩影，而Perrie亦將張伯倫嘅作品放上個人社交網頁開心share，不過一睇啲作品，點解焦點成日放喺Perrie嘅patpat？唔通張伯倫有特殊癖好？

保囝一年幾柒

下星期2開始搵番舊post cap圖，希望大家可以提供柒事

平均黎計你最柒

域子，跳跳虎，保蛇

橙,跳跳虎淪落到要同呢條垃圾擺埋一齊講

跳子

計埋你 阿po4柒

切啦撚樣

毒狗

Ho ball

毒狗咁快又證明自己

屌你老味

on9子

矛心

毒狗：第一日就要OT.jpg

Hi

利po個topic以為講緊查狗

食屎

以前阿po ozil 3子

查狗體檢：

ozil 3子 域子，跳跳虎，短鳩

其實家餿有冇係到出現過？

all弱智

連登半年 有冇覺得迷連炒車

之前唔係有條英文撚係佢咩

屌你老母

一開始就矛迷

吊 睇一次笑一次

唔出現最好
中二病迫人聽佢唱歌

axxxxxxxxxx?

其實點解佢成日唱 有啲歌明明幾好聽

有

巨輪

gorgeous

5g.... 陳飛機同挽歌 巧聽過佢
利物蒲街刀幾好

型撚到

陳飛機好屈

家餿感情高佢地幾班啦
由家餿把聲可以聽得出佢真心迷雲

路狗聽日射波打機啦

有頭髮梗係型

吾牙 禾要破自己今個月紀錄今個星期返足5day牙

afcstuff‏ @afcstuff 2016年8月21日
Wenger on Asano: "He's a player I believe in a lot. I will take care of him & make sure he gets to the right place."

afcstuff‏ @afcstuff 2016年8月21日
Wenger on why Asano didn't get a work permit: "Because he didn't cost £50m." #afc

收皮啦 有work permit你咪又係買返黎擺

不嬲簽日本仔刀係用黎外借

afcstuff‏ @afcstuff
Photos: Danny Welbeck attended the wedding of former Man Utd teammate Chris Smalling in northern Italy earlier this week. [@MailSport] #afc

下星期先啦

考慮下🙄

Real Madrid are waiting for Manchester United to bid for Alvaro Morata before making a formal offer for Kylian Mbappe. (Source: Diario Gol)

我下星期唔知得唔得

真係夠班打正選咩

木村里中晴ching

買黎打聯賽杯

Why ar bb

寫文

巧多野做

屌買人未啊

D死廢老做野都妹下妹下

見過家嫂真人就知佢高我地幾個lv

戀愛了？

呢度有無手足見過初四子
好撚靚仔

iwobi 啱啱個 ig live

又自爆

內地正就審議國歌法，通過後不可惡意修改、侮辱國歌，不可將國歌用於喪事等。熟悉內地法律的經民聯梁美芬指，相信國歌法通過後，會透過基本法附件三適用於香港，與國旗法相類似，料屆時亦需要經本地立法，經立法會審議，不過她指，如果立法會不通過，由於屆時已納入附件三，亦即直接適用於香港。她估計因過往有足球賽事播放國歌時，有人侮辱國歌，才會引起此立法建議。

癡撚線

中國牛肉有毒

起奶我帶你環遊世界~

仲好意思提20年

本wenger evolution幾多錢

星期二答你

Ching好型棍子

好令仔

講型邊有人夠OG黎

個個手足見完都要睇心理醫生

個牌反光啊ching

屌哂你地老母 又屈鳩me

屌 啱啱手足影雲加鵰像果張我純粹9up話你反光自爆
點知你呢張真係玩自爆

套老西麻麻

巧型

其實好難睇

咁麻煩位果位手足自拍

一桐牙

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Elheddaf (the outlet Mahrez had an excl i/v with two weeks ago) claims a source close to him told them he prefers a move to #afc

'Alexis can play for any team, even Bayern' - Arsenal team-mate Mustafi stokes transfer flames

Shkodran Mustafi considers Arsenal team-mate Alexis Sanchez to be “one of the best in the world” and capable of playing for Bayern Munich.

郭靖

吊佢老味

Riyad Mahrez is prepared to overlook a lack of Champions League football and sign for Arsenal because of Arsene Wenger, according to reports in his native Algeria.

Chelsea and Liverpool have also been credited with an interest in the former Le Havre player but the chance to work with Wenger could prove decisive, assuming Arsenal meet Leicester’s €30 million valuation, according to Le Buteur.

Bid先算

G

禾要包比

出文拉g

Pires好正

路狗賭唔賭馬

就像蝴蝶飛不過滄海～沒有誰忍心責怪～

臭G

Cech救12碼

3gg

Who's a "young Bob Marley"? Calum Chambers & Rob Holding play Who's Who

Chambers d鬚好柒

介賭1week 個fd頭場比14-15中吾中牙

真窮毒留名

馬諾拉斯去鏟雪

乜辛尼特而家仲咁有米架咩

好似話三千萬咋

you都一齊去啦

躝去中超啦

你系J-league......

中超都唔要

跳啦撚樣

oscar咁都要停8場

Hunter 再開

睇左拉

希望今次出到十話啦

屌，退出連登算了

挽留

躝啦

暗黑大陸篇要出20 年先會完了

富堅義博

富奸瓜左啦

咁mochi快啲死等我唔再追

今晚支持喀麥隆

我怕你死佢都未死

喀麥隆好廢

今場夠羸澳洲

玩流

和味濃

Despite previously tracking Jordan Pickford, Arsenal are looking to move ahead with interest in Stoke's Jack Butland. [@DeanJonesBR] #afc

Petr Cech is expected to depart the club next summer and Arsène Wenger sees Butland as the ideal replacement. [@DeanJonesBR] #afc

ok

Homegrown?

Yup

其實要佢不如留ccc hg應該貴到爆

ccc needs matches

anyone haxball

佢同CECH輪換未得囉

睇波

輪換龍=on9

就算平時歐洲賽、盃賽係2號龍守開，但一大賽都係要讓位比cech

間諜

psg 拜狗 fa cup finals 全部 ooo 打

facup 咪 ooo
除左傷 雲加呢樣真係守承諾

澳洲

飛機盃好似臥底踢得一場

好似因為OOO傷左?

yes,後備係martinez

de boer

Ooo其實踢得唔算少啦，起碼冇幾多隊會歐聯都輪換龍

你同佢一樣

九巴d新車顏色真係幾似英國巴士

GOAL

想報警 報失四球

自從四條友行夜山單命案之後，佢就無佐影

如果肯DUM本做A車果啲坐位就正

Yes 不過都係鐘意英國果隻可以後樓梯落下層同落車多d

難d,要塞多d位
呢一兩年d新車,d位好難坐
好似A車咁有USB插頭已經唔錯

巴士公司其實有d線係蝕住做，如果全部轉哂做A車規格，真係蝕到入肉

不過狗巴依家都算係咁，又預計到站（雖然唔準）又換車，對面海新城就仲用緊d老爺車同冇諗住整預計到站時間

好似今個轉會窗會傾續約

如果載客量要同而家差唔多,咁架巴士應該要長d?
香港做唔到
12.8米應該計到好盡了

仲有兩年約?

佢入左醫院

真?

香港唔岩果隻啦，果隻載客量應該同單層巴士差唔多

只係覺得直接係後門落下層同落車好方便，依家香港人好撚鐘意塞住落車度門附近既位，同埋企上層

巴膠包皮

17/18最後一年

應該係
新請返黎傾續約嗰條友諗住提早一年傾續約

睇錯，以為講ccc

自從d白板退得7788就冇乜留意巴士了
而家d巴士冇咩特色
引擎聲同設計都係差唔多

屌死氣喉

暖笠笠又夠闊

BREAKING: Ousmane Dembele has agreed a five-year deal with Barcelona [Various]

錯post

Og真系巧串

Most senior caps for Chile in history:

Claudio Bravo (112) 🇨🇱
Alexis Sanchez (112) 🇨🇱

Two national legends.

冰有牙

似吳彥祖大哂咩

呢個勁

高富帥

今晚山狗對細梅
山狗smm

The French side have tried to steal a march on the likes of Arsenal and Real Madrid by launching a giant bid for the teenage sensation

sm硬細梅同sule啦
德國出個咁既陣同送分冇分別

又多隊爭

想睇山狗閪面

米八召喚

...

唔會去啦
去PSG不如留隊仲好

去左psg就去唔到皇巴

就黎個價係普巴既一倍

得psg推價 但摩納哥有100M offer就ok
依家等包皮揀

一定係皇馬
唔洗諗了

好鬼誇張
出年個標王會唔會已經2億幾

買個降班keeper都30m 好痴線

山狗

梅斯達菲送禮

細妹派大膠

智利首席射手

認錯隊友sorly lo

好手腳咁送禮

德國又俾人任頂唔嬲🤷🏼‍♂️

梅屎又派膠

細妹好淫

炸彈細梅

細梅真心麻麻
大梅仲穩

比山狗完爆

VIDAL矛撚到

上季季初就唔係咁講

不過細梅其實算後生，中堅呢d位有時真係靠路數同經驗，大梅呢d真係要屈佢轉身先得，踢3中堅唔洗佢標波既話，其實佢真係踢到掛靴都得

本身k6追波+大梅補位其實好好
有d似以前金寶開始慢+toure狂跑果期

太鍾意標波
阿記有k6還好

係，鍾意k6+m4組合
但都老lu

打左右中堅其實鍾意標都無所謂

6-0,6-3,3-0,5-1

嗰季一比人吹奏完最穩拍檔就出事

Lee Dixon on Alexis: "He's quite moody, certainly in training from the feedback I've got from #Arsenal. He's difficult in the dressing room"

SER | Real Madrid wants to close the KM's deal by the second week of July (around €90m).

SER | Mbappé seems determined to play for Real Madrid, the club wants him to sign a 5yr contract (€250m release clause)

SER | However, the arrival of Mbappè is linked to the departure of James. If the latter stays, KM would join in 2018-2019

山狗越位踢走個波拎黃牌

最後deal八千萬鎊.....
如果係咁都幾無奈

咁即係阿朗走啦 ?

J朗

果時中場弱借
一俾人2邊落底個禁區頂就唔見左隻中中
空到拎完波等2秒都仲未有人拍
大簡尼斯達踢中堅都一樣俾人炒

Arsenal are wary of the Premier League’s cost control measures that restrict how much a wage bill can increase year on year. If Arsenal’s 2017-18 wage bill is more than £7m higher than it was last year, as it would be if Ozil and Sanchez signed, they would have to make up the excess through extra external revenue, most likely player sales.

That would see Arsenal sell big names like Alex Oxlade-Chamberlain, Olivier Giroud and Jack Wilshere, as well as the long list of fringe players expected to leave the Emirates this summer.

The Premier League has new cost control measures, coming into force this summer, which are shaping Arsenal’s thinking. The rules say that a club’s wage bill should not be more than £7m more than it was in 2016-17, or £19m more than from the 2012-13 season. If it does increase beyond that limit, the money can only come from external sources such as player sales, ticketing or commercial money, rather than Premier League central funds.

賣燒/山 vs 賣基/張/韋

路維一個人都唔換

今屆州製盃入波少到

雞肋杯
好多國家都派副選
真係睇都廢事

智利同c 朗隊都算強陣

富豪條例

踢到好似表演賽咁屌睇半場算

weak

Get French Football‏ @GFFN
Arsène Wenger has spoken directly to Kylian Mbappé, according to tomorrow's L'Équipe.

Get French Football‏ @GFFN 8m8 minutes ago
"Very little detail" has been leaked from Wenger & Mbappé's conversation, according to L'Équipe.

Get French Football‏ @GFFN 6m6 minutes ago
During the phone call, Arsène Wenger in detail discussed his view on what Kylian Mbappé's entire career plan should be.

Get French Football‏ @GFFN
Mbappé's representatives are unsure about Arsenal because of their non-participation in the Champions' League, according to L'Équipe.

之前又話not an obstacle

兩班人牙

L'Équipe 又9吹

Arsene Wenger has grown increasingly confident during the last 48 hours that Arsenal can land Kylian Mbappe this summer. [@charles_watts]

48 hours

去到24hours再叫醒我

24了
條news係尋日出

星期五

最後乜鳩都簽唔到

人地想踢歐聯就咪搞鳩人啦

人人刀想踢R聯，乜人刀唔洗買了

又開始又熱又焗吽大雨

水浸炮台山

已經係我地既人

Mbappe著幾多號

14 ，禾佬轉7

人生於世上有幾個知己

山狗走

準備入冊

雪山狗，落b隊跟操，雲加又然

路狗

佢衰11牙

定係勞資糾紛變強姦

入冊前放多次料

後者

Monreal on Australia tour: "I know there are kangaroos there! I know some things but it is another thing to go there & see it for yourself."

Monreal on tour: "I want to enjoy it - to play football - but also to share it with our fans because Australia is very far from London."

Monreal: "It’s a good moment for us because we go to build fitness and be ready for the season. And also because we can be with our fans."

山狗又係傷慣腳
就用另一隻腳
唔做山一招

M4 助攻

轟痢刀有得丁
禾地又係度吾g做mud 9😔

細梅打後備拉 越黎越7

講緊價牙

搵d矛得打歐洲賽架啦

街市買餸牙?

亞洲果班不了..

買你迷果D我寧願唔買人了

買得貴又嘈，講價又嘈，唔買又嘈

IPAD唔嘈

講得好

叫得嘈

屌你雲加牙

快
反雲有理
黃天擊殺死老野

乜春牙

入左冊都有得上網

=,=入乜冊牙

路狗 10年巧快過嫁咋 加油牙

係監倉射波番左屋企

係入面俾人屌C 眼

查子個po開系cc台會巧挽d

啲英文係咪咁渣，咁簡單都睇唔明

u開啦me今日無時間同佢地玩

去植髮牙?

係咪射咗波牙

係咪出文牙

梳囉，ME 辣殺唔識英文

利Po好多都係屌自己隊波㗎

渣ga

母語教學害人畢錢

全波台一條心屌你未出文牙

唐狗今日貢早

唔見得阿狗好好多

要做埋D 19翻譯真係好煩

摩納哥快啲告鳩雲加私底下接觸球員啦

老豆搵仔都唔得

HO BALL

告番摩納哥非法禁錮牙

星期五了

哲學性問題，
今季踢到歐聯代表下季一定踢到?
今季踢唔到歐聯代表下季踢唔到?
2017-18既歐聯馨香D?
定還是歐聯淨返一屆呀?

有d道理...

有得踢R聯緊係踢左先
同路狗有女一定屌左先一樣道理...

Quote圖都走數

將查子個Po開係CC台好唔好

終於出文

搞埋啲無聊野 不如出文啦辣殺

佢肯出文就唔會搞到依家咁

乜都冇做過又星期五

朝早同阿頭喺酒店食早餐
返到黎打一陣機又去食晏

過街老鼠

開咗了

人生然家

係咪係CC台比太多人block咗

會員太辣殺

走數走到比CC台BLOCK,IS侮辱，哈...

哈 og真是好串...

抵啦 我都廢事推

淨返阿狗圍爐

爺爺又出口術

個個post都係咁

吊你牙，無啦啦jer我

牙milk做吾到野

鬼叫U 貢靚仔.....

200磅肥仔

你開先得

成日都係咁

2米高唔重啦

MILIK 子係戶愚呂200%

笑死

成部00排左2個gn drive

隔離痢個埃及美斯都官宣左
老野係度做乜撚野

法國旅行

左salad右mane

我地雙禾

我地左山右利
前面包

Salad好似踢右？

都係辣殺

我地候克一早官宣左啦

查子個po好挽好多
牙milk個名系cc台臭哂冇人理

查子號召力完勝保蛇

都仲係呃唔到個細路仔過黎

太多人block我

any link?

不得不承認
球員同會員都係查子>>>>>>>>>>>>>>>>milik

MILIK得頭髮多小小咋

發現king波唔9up推得巧慢

無又嫌慢

Kike Marin**‏ @Kike_Marin_
Mbappé: Wenger vs Zidane, Arsenal vs Real Madrid... To play or not to play, that's the question. #Arsenal #RMCF

相反啦

所以最後去皇狗

milik<<<<<<<<<<<<<<<<<查子

希望mbappe決斷 d, 等雲加死心

你有無見過女神收兵會叫個兵仔死心

又話完國際賽就做決定
最後又要拖到開季......

拖單，法國98世盃拎冠核心，
兩年帶隊都拎歐聯，
最後一年仲世盃決賽頭鎚建功。

雲加，陳年不敗，
十年歐聯恥辱，
列強玩物，有眾多叛徒同1比5紀錄，
連不敗入面都唔少人反緊佢，
唯一好處係入完之後走可輕鬆拎冠

雲加有頭髮都爭輸比光頭佬

想g爺爺同包皮講左d乜

I am ur father

整理下自己講野啲邏輯同文法先出嚟啦。

唔好過黎
剩係放風話想過黎就ok
成事後有薄酬

我，雲加，當年不敗，
多年歐聯征戰紀錄，
玩弄鏝城，有眾多門生同埋熱血反勝紀錄，
不敗入面好多人都今人仲迷緊我，
唯一唔好係踢完阿仙奴去邊隊球隊
都因為佢地太勁所以輕鬆奪冠

今年做乜踢歐霸

聽聞托價有息收，
所以都係托左先

講講下做領隊帶隊拎歐聯，之後無啦啦講番世盃

因為今年有鬼，
邊個走果啲就係鬼，
下年重回正軌

包皮：咁我下年先黎

根本認真討論既係佢喺呢個年紀應該去咗做核心定係c7打手。。。反雲唔該講野合理啲，質素低到

下年來唔知仲有冇位比你踢，
宜家來仲可以勉強計你係新一代不敗功臣

佢去皇都應該會比人借返摩納哥一季
其實皇馬黎緊兩三年都應該仲係會重用阿朗
係睇下賓周幾時無得再做契仔
唔係包比去到都係做後備或輪換用多

包皮：咁勉強啊… 依家答你唔去阿仙奴
踢歐霸啦 垃圾

講緊你呀，唔識駁呀？

又有花生

例牌講句：快d吊佢老母死全家，吾系冇戲睇

正

見到猁迷簽到Salah果種興奮感 我都好想阿記快快手簽個big name比我J下

去做核心留返係摩洛哥都得啦 洗撚理廢老咩 傻鳩

應啦
應啦嘛
應啦，仲唔應

冇戲睇，我唔想學ryo蛇同Axxx啲fd嘈
除非ryo蛇老死Axxx上埋來玩下雙打咁我就有興趣

Salah 刀算big name ?

Salah...big name

好明顯佢就係a乜春啦

完左？

salah都係big name?

Salah ig有4.4m followers都唔係Big Name? 認真咩

吾夠抽我可以幫住佢同你地玩住雙打先
利申：絕不25

埃及美欺都唔系美欺啦, 唔係唔J牙麻

收皮啦

我地都有個尼日尼亞美欺

唔好內哄啦

睇黎大家刀等緊我又開擂台po
大家吾洗咁禮讓互吊住老母先 小弟轉頭幫大大開po就是了

唔係咁易架師傅，
要有時間揾場波出來cap圖
之後再小畫家圈圈圈，
然後講堆理論出來

禾開返post

吊你牙 好好打貢喎
黎牙 po多次b24張圖 駁死你牙

po霸

麻煩topic叫 axxx擂台

發現好多阿狗都儲左好多彈藥
奈何老野都仲未簽到人無得射
搞到成日都好燥底

系

儲埋甘多,睇住夢遺

Yes
班憤青eq好低

不了啦

滾回尼日尼亞啦

都唔係既 d人生贏家純粹想搵班毒撚笑下姐

你有女出火又點同，
要比多啲支持同諒解

喂！你做乜25牙 吊你老母牙

我仲有金剛棒未del

Yes
名吾開--- x普 Rxx_Mxxxx O_Gxxxxx Hei_xx

Ryo蛇上盤

poba開左po未

禾地巧可憐

1001